{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010740",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 산머루산장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際に追加人数がいる場合は、予めご案内ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 もし最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 ペンションでは法律で青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間を必ずお守りください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を行うことができます。 客室で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具を個人的に用意してくることはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が確定しない場合、料金と料金表が間違って表示される場合がありますので、自動的に予約キャンセル処理される場合があります。 ペンションではカラオケ、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場、朝食サービスなど様々な施設が利用できます。 カラオケは小型と大型に分かれ、利用時間に合わせて料金を支払う必要があります。 セミナー室は最大120人まで利用可能で、音響施設、スクリーン、ホワイトボードが備えられています。 フットサル場は夜間に利用でき、照明設備も完備されています。 バーベキュー場は愛する人と一緒においしいバーベキューパーティーを楽しむことができる空間です。 炭、焼き網、グリルなどが販売され、炭火セッティング料金も支払う必要があります。 朝食は独自に提供され、コーヒー、ジュース、トースト、目玉焼きなどのメニューを提供します。 駐車も可能であり、ペンション内に駐車できるスペースがあります。 ペンションでは、屋外バンガロー、室内バーベキュー場、バンガローあずま屋など様々な施設を予約できます。 周辺の観光地としては看月山、看月寺、神仏山、紅流滝、登億温泉団地、雀泉亭渓谷、石南寺、紫水晶洞窟国、梁山通度寺,通度ファンタジア,トッケビ道路,霊鷲山など様々な場所があります。 イベント会場も利用でき、料金は1時間に70,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はありますか？",
            "answer": "ご予約の際に追加人数がいる場合は、予めご案内ください。追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは法律で青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を行うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具を個人的に用意してくることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設は何が利用できますか？",
            "answer": "ペンションではカラオケ、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場、朝食サービスなど様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケは小型と大型に分かれ、利用時間に合わせて料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "セミナー室は最大120人まで利用可能で、音響施設、スクリーン、ホワイトボードが備えられています。"
        },
        {
            "question": "夜間にフットサル場を利用できますか？",
            "answer": "フットサル場は夜間に利用でき、照明設備も完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場は愛する人と一緒においしいバーベキューパーティーを楽しむことができる空間です。炭、焼き網、グリルなどが販売され、炭火セッティング料金も支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "朝食は独自に提供され、コーヒー、ジュース、トースト、目玉焼きなどのメニューを提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能であり、ペンション内に駐車できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設予約について教えてください。",
            "answer": "ペンションでは、屋外バンガロー、室内バーベキュー場、バンガローあずま屋など様々な施設を予約できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのような場所がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては看月山、看月寺、神仏山、紅流滝、登億温泉団地、雀泉亭渓谷、石南寺、紫水晶洞窟国、梁山通度寺,通度ファンタジア,トッケビ道路,霊鷲山など様々な場所があります。"
        },
        {
            "question": "イベント会場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "イベント会場も利用でき、料金は1時間に70,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 772,
        "QA": 838
    }
}